報料! 關於打記者的牛屎佬，有網友報料

得啦得啦好驚呀P牌仔